[
    {
        "randomId": 322
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Aka katega so",
            "option_1": "Amagambo yo ku rurembo",
            "option_2": "Umusatsi ku mutwe",
            "option_3": "Ishapure n'amasengesho",
            "option_4": "Agacaca",
            "correct_answer": "Agacaca"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nkuruye umugozi ishyamba rirahubangana",
            "option_1": "Umuporisi",
            "option_2": "Igare",
            "option_3": "Umusore wishwe n'inzara",
            "option_4": "Buji",
            "correct_answer": "Umusore wishwe n'inzara"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nkubise umupira ugera i Ngozi",
            "option_1": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "option_2": "Ibaruwa",
            "option_3": "Ibirundiro",
            "option_4": "Uruhinja",
            "correct_answer": "Ibaruwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Sogokuru aryoha aboze",
            "option_1": "Imbeho ku rugi",
            "option_2": "Inkombe z'uruzi",
            "option_3": "Umuneke",
            "option_4": "Igitiritiri",
            "correct_answer": "Umuneke"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Twaraye ihinga isuka iramungwa",
            "option_1": "Uruhara",
            "option_2": "Agatsinsino",
            "option_3": "Inyama",
            "option_4": "Isahani yaguye ingese",
            "correct_answer": "Isahani yaguye ingese"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Agenda neza nuko yanga abanjye",
            "option_1": "Inzoka mu kugenda nta maguru",
            "option_2": "Ikirungurira",
            "option_3": "Umutwe",
            "option_4": "Intare",
            "correct_answer": "Intare"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Inka yanjye nyikama igaramye",
            "option_1": "Ifurwe",
            "option_2": "Ubuto bwa so na nyoko",
            "option_3": "Umuvure",
            "option_4": "Ikiyoni",
            "correct_answer": "Umuvure"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Inka yanjye irishiriza mu mishito igataha mu mishito",
            "option_1": "Umusuzi",
            "option_2": "Ururimi",
            "option_3": "Amahembe y'inka",
            "option_4": "Amatwi",
            "correct_answer": "Ururimi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nkubise ikimuga mbura urujyo",
            "option_1": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma",
            "option_2": "Umwobo w'inzoka",
            "option_3": "Umugezi",
            "option_4": "Umusuzi",
            "correct_answer": "Umusuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nteye igiti nsarura amabuye",
            "option_1": "Umuvumbyi",
            "option_2": "Agatsinsino",
            "option_3": "Igisate cy'umutsima",
            "option_4": "Iteke",
            "correct_answer": "Iteke"
        }
    }
]